今朝搵一個朋友，佢原來已經去咗英國

最近忙無咩聯絡
都係 FB 互 like
今朝 WhatsApp 啲搞笑嘢畀佢睇
點知佢 sd 返張雪地圖
原來佢走咗去英國
移民潮係沉默中發生

祖國好

肯為香港海外建國就話姐... 如果走佬之後不問世事同背叛/放棄香港無分別，點會同人講呀 (除非本身係戇鳩港豬)

居安不會思危

點解連登咁多人有
我反而一個都冇，明明好多都中產

事實上第一批移民就係藍絲，港豬
唔好搞亂香港，聽中共話
但亂左就第一時間走

英國落雪喇咩？

加拿大就落緊

佢話今日開始喎
我仲係好 shock

唔通大大聲講等你搵方法唔俾佢走咩